POPO警告若再扔汽油彈會使用致命武力

612 Reminder
警方：唔好再扔汽油彈，否則開實彈。

夠薑就全面開火
幫美國有理由入黎
幫港豬罷工

班警察又唔係未開過槍

由2000聽到依家

一12點鄧炳強坐正就嚟料

走呀 一個都不能少

陶輝去咗紅磡

大陸聽日一定定性理大學生係恐怖分子

唔會有美軍㗎，靠自己啦

唔全面開火佢唔入得

咪係
美國一定不會入嚟

我地根本無槍..同其他國家情況唔同

得啦得啦 知你好想人地救你

次撚次依條撚屌出黎都無好野

push

請問有咩實際建議？ 如果對家真係用左實彈

美國同中國傾得7788，香港已經係無用嘅棋子

poly裏面啲人點走

【00:00】警方深夜在fb發簡報，否認向Y Core離開人士發射催淚彈，強調是當時有示威者焚燒路障，導致現場濃煙大作。另外，警方警告示威者停止使用汽油彈攻擊警員，否則在別無選擇下會使用最低武力還擊，包括實彈

我地仲可以點做

推

可唔可以比d自信 自己人救到啊
一日係到求人
人地幫唔幫我地個決定權係人地到
從來我地都係被動

香港人靠自己架喇

美國入黎個d係幻想黎架
之前開實彈夠話會入啦
依家呢？超

有線新聞 i-Cable New
00:11 警方警告停止所有攻擊警務人員 否則在別無選擇下使用實彈還擊

屌佢老母啦死黑警

點走？

但武力差太遠 我地汽油彈已經算大殺傷力
如果對家實彈正常化 我地仲可以做d咩
認真討論

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

rpg打怪會跌道具是常識吧
利申：譴責一切暴力

講乜都無人會信

0010 漆咸道現時企得好迫 麻煩各位手足企鬆少少

你地諗下點解人地要出美國子弟兵救你地班自己香港人都唔救既人 過左咁耐仲期望等人救 醒下啦咁多位香港人

言下之意...

個底線變咗所有攻擊
咁擲水樽雞蛋算唔算

唔好再FF美國會救你啦

我明人地無著數唔會咁做
問題係我地個實力差太遠
但輸左我地就仆硬街
睇新疆就知
仲有最大問題係班仆街老母閪藍絲
我相信佢地實彈都會照番工

你on9?
手足係即棄品？
換你美國可能有理由入黎嘅精神勝利法？
美國撚會入黎咩

唔好要ff 美國會幫，自己香港自己幫

求台灣都好過美國

原來最低武力係實彈

岩聽
有手足傷亡已經係最撚大損失
美國入黎都係事後既野 有鳩用

實彈都算最低武力
咁最高武力係點？
核彈炸平九龍半島

你有咩良計？
次次令港共出哂聲明既都係人地美國一話咩人權法 睇個葉劉幾驚就知道 警察燒死佢都無咁驚
我明人地無好處都唔會入黎
除左自己打 嘗試一下比希望好無
枉你仲叫呢個名

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

推2

快d去救人！！

8964

美軍知道未？

狗宿見

一直都用緊啦 扮咩野

推埋俾議員睇！

黑撚媽媽佢開左真槍都無人知

咪撚中計 拾野好大獲 武力不對等變對等

乜撚呀
不嬲都話出解放軍鎮壓先入

開實彈會入美軍？ 五毛收錯風？

入乜撚嘢啊
又無駐兵
嚟得都死嗮啦

開戰 預左死

其實有
美領有美軍

佢就算救都只會秘密地救美國國民
佢咁樣出去屠殺班狗一定會變ww3

到時老解一定會出ga wor